屋企過聖誕，自己整聖誕晚餐

今次聖誕餐，朋友黎食晚，無時間慢慢錄片， 淨係影左幾張相做記錄。

之前買左個斧頭扒，襯今次多人就整埋黎食
未醃之前， 已經將骨位既肉同筋膜去乾淨

落黑椒，鹽，放雪櫃過夜

Brine後

包返條骨去燒，廢事黑晒，110度燒一個鍾 拎出黎rest 後再火槍燒到有層焦

另外雞都係早有晚Brine 焗前一個鍾拎出黎回溫，同斧頭扒一齊入爐，焗到8成熟再用250焗熟佢，爛完無時間影相

今日整左4樣野，有個pork rib朋友拎過黎

Pepperoni pizza

Garlic prawn pizza

斧頭扒+ pork rib

Roasted chicken

另外仲整左加個韓燒，有韓豬腩肉同牛肉，雜菜

但無影到 淨係得準備時牛肉porterhouse 切片時有影左

今次無時間錄片，如果有興趣可以去我YouTube , 有其他整野食既片。

YouTube:

Instagram:

MEWE:

好勁 好想食

尋日返工，都唔係好夠時間整，如果多時間d會整埋甜品同整好小小，

放棄木狗 改睇你鳥

邊個係木狗？

好正

無需care

如果比你整 你會整咩甜品

大製作，好豐富，又唔加d配菜沙律食下
Merry Christmas

Pizza looks jeng

Domino’s garlic prawn?

Good good

返工整唔到咁多
但都好多囉，全部都好正

我諗我知邊個，好多人講

宜排車厘子岩時候，應該整返個Cherry Christmas Log, 另外芒果又係時候，整我最鍾意整既酥皮， 芒果酥皮拿破崙，吉士醬個種

因為韓燒部份有菜， 仲有真係無時間去買，澳洲聖誕supermarket 都唔開，。24號收工已經無咩野買到。 如果我整沙律應該都係整Caesar Salad. 但個汁都係自己整，會又要用多小小時間。

Pizza 今次加厚左個皮，我自己覺得好食d, 上次拍個個Margarita 就薄皮。 另外今次個pepperoni 無用baking stone 整， 太林，後來去補救，試到個方法整到個底硬身返好多。 同街食到既一樣，正好多

Garlic prawns 就用返baking stone 再加新方法去整脆個底， 勁好食

好味

我無食過Domino garlic prawns. 我次次都食最平個d， 食domino為頂肚。 事但平平地飽就算。

宜個我都係朋友鍾意食蝦，我就自己整左garlic butter 加parsley 去醃蝦， 加salt & pepper, lemon juice. 最後就連garlic butter 放埋落pizza度。 第一次整，但出黎好好食。

如果我24號自己去買餸，應該仲多，叫人幫我買，再咁做比人屌，。宜家咁都比人屌緊

宜d全部係諗住整小d野而整，。

放假既話我會整蝦湯，

龍蝦Caesar Salad（宜排抵食）, smoked salmon連一片法包（做小點咁食）

主菜一樣做燒雞(火雞太大，食唔晒）， roasted ribeye(應該3條骨咁上下大）， 仲有會整個Parma ham & rocket salad pizza (未食過想試下)

甜品整Cherry Christmas Log, 芒果酥樣拿破崙，。好大機會整多個檸檬雪巴 酸酸地消下滯。

下次拍啲咩？

Sub左你channel 加油